廿八座大王同洪興陳浩南隻揪邊個贏?

留意返陳浩南打贏烏鴉係靠工具架
我呢就買大王贏嘅

大王：
陳浩南：

大王勝在淆底淆得快

浩南打得贏司徒浩南喎
大王剩係恰嘍囉

銅鑼灣只有一個浩南 係我 司徒浩南

一招風神腿踢死大王

呢個真

神仙B都當大王狗咁撚啦

哈利波特 vs 聶風？

陳浩南6星武力值喎
點會輸

大王根本唔掂
神仙b都當佢狗咁撚 根本只係肥屍之流
南南南南哥輕鬆收佢皮

大王要玩埋堆先抽贏神仙b

應該包皮都抽得贏佢

俾條後巷南哥天元突破都打佢唔贏

大王鍾意一打十

隻揪隻大王一定輸

大王係偷襲型 用袋笠鳩南哥
再call o靚踢鳩佢 就有得打